有冇人都係飲唔到茶類（咖啡因）

中午飲些少都會訓唔到教 平時十二點訓都要等到三四點先訓到 就算訓到個quality都極差訓完好似冇訓

但好鐘意飲茶 以前year 1係當水飲 過咗十八歲就咩都唔得
奶又飲唔到 奶茶就係究極殺手 飲一罐雀巢咖啡可以通頂 但精神差到行屍走肉 0 productivity

咖啡因對我以言除咗訓唔到就係精神毒藥 唔會精神咗 個腦有種塞住哂嘅feel 冇撚用mode

到底係體質問題 我廢 定係飲得太少
好羨慕飲到茶嘅人

我都係咁

Bro

我反而飲完係照瞓

同你相反
每日唔飲一杯咖啡就唔精神

飲奶茶會手震心跳palpitation 乜都出晒嚟

細個一飲咖啡奶茶成晚瞓唔着
而家淨係得提子適先提到神

由細到大飲茶當水飲
無茶不歡
咖啡因對我冇用
夜晚一樣訓得著
但相對應係飲咖啡冇提神作用
好似飲水咁
而且次次飲親必胃痛

我飲奶茶咖啡後有時會頭痛
唔知點解

我臨瞓前飲茶都瞓到

成個市場都係咖啡因 好唔公平
連可樂都有咖啡因 跟餐就一定要避 冇華田既時侯仲要蝕錢畀佢 要垃圾檸水
好鐘意飲檸茶

一日起碼3杯齋啡, 晚晚都訓到
飲完唔會特別精神, 唔飲就完全集中唔到

感覺好似戒左會好d

我都係咁飲完奶茶個心跳得好快 手震 手心出汗 有時仲會呼吸困難有時飲台式珍奶都唔得 濃茶又唔得

飲decaf

返左工之後就幾夜飲都訓到

我訓前飲都無事
個野壞左?

見到咁多人有 安慰左d
開完post特登走左去search 原來有樣野叫Caffeine Sensitivity
feel as five or six cups of espresso after drinking only a few sips of regular coffee.

Symptoms may include:
racing heartbeat
headache
jitters
nervousness or anxiousness
restlessness
insomnia
中撚哂
好似話係個肝搞唔掂caffeine 基因渣
睇黎冇救 一世都要避caffeine

咖啡或茶每日飲4杯以上
乜事都冇又瞓得好好
係飲到啲牙好黃

第一次聽 好似幾正

之前上網見到原來麥茶係冇caffeine 買黎成日飲 感謝蠟筆小新

真係中哂其實我細個飲得 大大下就唔撚得咖啡唔飲我冇咩所謂 但奶茶真係忍唔到次次飲完都勁辛苦

屌那星 奶又唔得茶又唔得 基因好撚廢

如果有日比我知個腸胃咁差係因為唔食得米飯麵包 我真係
究極垃圾人類

明白
中學個時成日咁樣打通宵機
大佐就唔得
第日唔撚洗做野

我茶完全冇事，訓前飲都得
但咖啡奶茶就唔得，會心神慌忽

我都係咁中學開始就唔掂得咖啡因 飲少少都會好恐怖